一人一個人生已知既遺憾

時日太快
好多時過左去先識後悔
特此開個post比連登班小學雞知道有咩係唔可以錯過

我先
大學去exchange

孤獨終老